有冇j過Rose Ma既師兄覺得好後悔

大家都姓馬 估唔到條臭閪偽黃嚟

咩事?

其實一路都想講
要j緊係搵藍絲黎j 去洩憤
點會係對番住手足黎j..on99

...

之前睇過個藍屍j圖post
好多人屌：你班毒撚係咪精蟲上腦藍屍都j

熱門有post

佢膊頭仲橫過我，點j得落？個樣柒到仆街
都唔明點解會有人覺得佢係女神，想嘔

佢之前捐錢比牛醫係假？？

就憑佢有上過前線就已經黃過好多連登仔

用手遮曬全手 遮淨對波都勉強j得落既

連登仔：屌你老母連藍絲都j 係咪弱智？
都係連登仔：手足嚟 尊重下 咪撚j啦食屎狗

咁我上前過線 係咪代表可以呃自己人錢

樓主屌佢偽黃唔係屌佢呃人錢，我都係指出佢唔係偽黃無話佢賺錢方法無問題，再講政治立場同個人扑唔扑街一直都唔掛鈎

你真係姓馬既咩

偽黃？

唔覺Rose Ma 會係偽黃，最多可以話佢埋堆賺政府錢

我好少會話人係偽黃, 黃藍只係政見, 除非你搵到正佢出賣人, 好簡單, 你訓係佢格離都唔知佢心入面諗咩啦
如果杜汶澤同王喜唔係俾人打壓, 佢地會咁高調?

利申 Rose Ma係我果type 鐘意大隻馬

我無j過佢

rose ma係ig文宣應該勤力過大部分連登仔
日日比d大陸5毛鬧佢係賣肉雞 唔會買佢寫真 佢都冇跪低 繼續文宣

咁都叫偽黃真係冇野好講

圖？？

不嬲都話佢同D牙係偽黃,係你地班仆街冚家剷唔信

達哥成為最大贏家

冇wor
條女瘦左之後好撚正
j撚死人喇

一定唔係偽黄但貪錢